有冇人想再黎多次過百萬人既遊行?

見到個10月日程表有感而發, 其實咁早已經plan晒成個十月日程真係好事?

除左7月1同10月1, 每次做得好睇既抗爭都係早一星期左右通知咁我地先聚到人, 同警察鬥突發我地好難贏, 人地用電話用walkie通知, 我地靠論壇同telegram邊夠人快?

以後唔該一日集中一個時間一兩個地方集合, 勇武自己組隊後可以全港自由行動

好想黎多次百萬人以上既遊行, 俾我知道香港人仲未放棄

遊行要keep著 遊擊亦要

推

好想再睇航拍靚相

上星期已經拉左好多人 兩區遊行真係危

百萬人十八區大遊行就得
好似10月4咁

10月5三罷?

我地都想嚟多次
要知道616天時地利人和齊曬，唔曬涼涼睇 發生左當時嘅大事
依家其實都好啱，入秋 社會太多大事
但可以肯定嘅係，政府唔會批民陣張不反對，因為佢哋驚過百萬人嘅遊行集會
龐大嘅和理非人數先係令政府驚嘅嘢

唔係，講緊十月四引緊急法個日，區區都多人到仆街
十八區遊行，每區有番個日一半人數都夠做

其實小弟唔多明點解民陣到依家都唔正式出聲發起遊行
雖然依家申請不反對通知書, 多數都係ban, ban左即係無official人數出黎, 亦都會少左部分和理非, 不過唔申請就更少 (當然睇落都係算多人)

最後, 唔好意思, P牌仔借位宣傳, 求幫推

[不分化] [免中伏] 出Post有責任, 回Post請留意, 我們能改善

齋人數係無撚用
你話全民遊行嗰陣戴住習罩/維尼罩咁又唔同講法

狗唔比,地鐵封站

好想涼住冷氣睇百萬人遊行打飛機
好想迫人被捕

咪，聚晒港島，地勢平坦，一條直線，差佬一網打盡談何容易？

試過好多次，除非你完全和理非遊行，否則損傷必慘。

根本聚係一區，唔理邊到，班強姦犯都好容易部署

支持

咪撚玩啦 依家唔同6月果陣啦
又想睇住d 手足走唔到畀狗圍捕咩

又集中一區俾狗咬 咪撚on9啦
要相就用上三次百萬級遊行d相
要人就十八區同時遊擊 最重要快搞快走 其他人做哨兵 返屋企要反跟蹤

好擔心聽日去尖沙嘴班人
我仲以為唔再玩集中係共識

想

你都on撚9